34歲c朗10秒狂奔92米

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

頭30米仲

快過保特

意甲仲要踢袓 跑咁快仲嘜

可以踢到39歲前鋒，之後踢多5年中場

跑開學界無難度

生活正常，不煙不酒注意飲食

佢真係好勁
真心佩服佢仲keep到

我都得啦

後面有速龍同水炮車的話 波台手足快過佢一倍

佢呢個年紀keep到咁都真係好撚勁

真係跑得好快
但唔傳比佢

哇，爆炸力超勁

遮曬線啦

隊友唔識畀波，晒撚晒

廢

34歲 草地 都算係咁

意甲啲人閑閑哋都踢到39 40

但個攻勢入左波

唔係正常了，係地獄式生活

其實唔難
雖然唔完美，但可以接受，有待改進

因為呢個就係佢終生職業

波台手足> 雞姦朗

今個夏天仲要突登請短跑教練

我見到靚女都跑得快過佢啦

Cr7

咁老都仲要靠踢波去證明自己
睇下咸爺啦
賭場佢都撈埋啦

我朗賣底褲都多錢過佢

同林雪羅蘭拍戲已經贏左九條街

拎到神射手未？

之前幾年歐聯神射手計唔計?

上年歐聯神射手又無左件事既？

人類世界年度入球紀錄91球C朗來？

10秒幾跑到100米 草地+34歲真係好撚勁

咁世上最高水準既歐聯，歷史神射手係邊個?

Gd

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

伊巴35都可以踢獌入10幾球然後先淡出主流
我覺得牙朗玩到38都仲有能力踢大會輪換

世上最高水準叫世界盃，拎過mvp未？

引到d 後衛跑到狗咁
體能差d 都腳軟

輕鬆

身高正常

我朗好正

世界盃高條撚毛咩
仲停留喺廿年前？

健力士世界紀錄是年入球91球

C朗來嗎？

可惜廿幾歲已經唔識過人

國家隊淘汰賽肯入球未 十幾年啦

我講世界盃又關C朗咩事

笑撚死

我同活著 咪討論緊美斯 C朗囉

咁回應緊世界盃嗰句呀嘛
屌你唔撚識字？
你老母真係生癌都好過生你

唔煙唔酒好普通啫
而佢做運動踢波係收住人工咁做

你試下拎到佢嘅周薪，我諗你都即刻keep到
咩工都唔駛做，淨係做運動同食好嘢

學識寫佩服兩個字就夠啦屌
你以為健身好易？仲要keep 到

佢係由小朋友果時已經好努力
唔好用結果推測原因
每一個成功背後負出既時候 未必一定知道結果既

利申：同佢同年

你老母就真係唔識字
分分鐘係做雞比人中出生你條弱智仔出來
仲要早產

當然要努力
但點解佢可以努力段練身體我地唔得
金錢影響力最大
有錢佬得閒隔日就跑步行山，打工仔可以做到？

你係真唔係呀王騎

咁係你嘅嗜好，一夜暴富就解放自己
利申朝九晚六，兩三日跑一次步，零煙酒
不過屌女就一定

我揸電單車都有咁嘅效果

冇可能

快過風既牙朗

你點影的

香港人都要
唔好俾狗捉

其實唔難

伸利毒拎

保特起跑同其他比好撚慢

佢仲有望隊友 唔係耷低頭就咁衝

20幾呀白痴！

對好多人來講運動真係興趣來嫁，如果純粹為錢既話㜽快會無左個衝勁

成班垃圾波台狗， 比狗屌就岩

大把人踢波係終生職業啦

好普通應該全個足球界d球員都係咁

冇人講過美斯 你做乜撚

垃圾肥柒唔夠人講就發爛渣

笑死

有人未食若先

基利亞雷拉仲勁

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

基本啦

禁區頂對禁區頂邊有93米

現代人唔煙唔酒依家好出奇咩

好有曼聯c朗feel

有幾難
連登仔最低要求啦

佢都有個brand CR7
個名柒D 姐

你唔諗下佢用咗幾多錢去keep住自己個身體係最佳狀態

牙朗係咪日日比鳩硬sir追?

牙朗公安都夠膽打

on9完未啊唔煙唔酒就跑到
你唔煙唔酒係加快你衝出黎柒個速報咋

拎完mvp咪又係輸

如果跟佢既飲食同生活方式係要過非人生活

唔係人人可以接受到

除咗飲食 其他我都可以

我想睇下佢之後果幾秒個反應多d

唔好掉轉，人地係因為咁努力先有咁嘅周薪